【置頂】updated英文文宣 推灰衣狗上國際

Police disguised as protestor tries to lead Hong Kong protestors into charging through police blockade

On Thursday night, 27th of June, a group of peaceful protestors of Hong Kong surrounded the District Police Headquarter. While the group of over thousand protestors has made the agreement not to step over police’s blockade surrounding the headquarter; a grey-clothed man tried to talk the protestors into charging through the blockade. The man, not wearing mask like the vast protestors did, used a hoe-like object to hit the chains wrapping the gate; ignoring the objection of all other protestors.

The man, finding that he failed persuading, made a call. A while later a gate of the headquarter opened and police inside let the man enter. Given the circumstances, the man is very likely a plainclothes police.

The man was then identified as the person kicking protestors’ supplies earlier the day.

This is how shameful Hong Kong police force is. Sending a disguised policeman trying to persuade the peaceful protestors into committing offence, and thus giving the police force the reason to clear out the protestor group.

We need your attention. Help us on G20.

如有錯請指正 急急打
召喚reddit、twitter文宣巴打

push

推

仲有拎住剷 同雪糕筒張衝擊相呢

唔好放過班狗 呢個時勢 呢件事會震驚國際

補圖

要快！攞咗主導權先

推啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！

連發犀飛利

Backup 咗去pronhub
唐生大地震版

有線版

原創新聞上唔到Reddit r/worldnews
建議等有傳媒報再post，可以貼咗圖去r/pics先
人哋都好憎fake news，跟車太貼小心有反效果